Batman: The Animated Series 出咗Honest Trailer

最好嘅改篇Batman同Joker

Dark Knight Trilogy
DCEU
Batman 66同Tim Burton版都仲可以一戰

不過動畫有咁多集去演繹Batman同Joker當然係可以全面啲咁表現佢地嘅特質

Dark Knight Joker係一個好好嘅反派，不過唔夠Joker，似Anarky多啲

咁多集 好難同電視比

班DC FANS呢

here

Joker 邊有咁多"理念"